想買紙箱人阿楞

想買紙箱人阿楞，但上網見到好多款，有大有細

請問總共出過幾多款？

之前咪出過隻變形danboat

請問係咪有好多翻版

正版一隻大概幾錢

係

買扭蛋/盒蛋咪平啲 30左右
上面講隻變形200左右

有冇咩方法分辨

請問Amazon版同普通冇字版大同細分別大概幾錢

想買高達，但上網見到好多款，有大有細

請問總共出過幾多款？

d款咁多 叫人點答

咪撚幫襯佢d週邊
佢本漫畫出咗十年 成年幾兩年先一本 我仲要肯買黎睇
本身幾支持四葉妹妹